「贏國」一人一個習帝既政績

為推動再一次既八國聯軍不遺餘力

係全世界面前攪死一個男人，仲綁架佢老婆